女朋友鍾意我條J多過鍾意我

同佢出街成日都借啲依偷摸我條J ，我地一個禮拜先有一晚係一齊訓 但佢竟然唔係攬住我訓，而係揸住我條J訓
最癲既係佢會幫條J改名，次次見到都會同佢傾計

篇野熟口熟面

Ching，我女友又係咁，佢姓陳？

放心唔係

真人真事

阿發呢個名幾好，係咪因為發發聲

男朋友鍾意我條J多過鍾意我

毁滅情敵

做咩事比人抄post

不推文 負評垃圾post

同一條女

陳寶珊？

屌你做咩變左女朋友，岩先唔係男咩

呢隻臭雞全部連登仔都屌過

我女朋友都係咁

幫條J改名 我都經歷過

睇黎好多人條J都有名

我都好鐘意樓主條j

gay

樓主丁丁出晒名細